{
    "id": "1",
    "type": "input",
    "data": {
        "label": "Wejscie"
    },
    "exitEdges": [
        {
            "id": "reactflow__edge-1null-dndnode_ef62e9c0-812b-45cc-aa02-9c778c7fe5b1null",
            "target": {
                "id": "dndnode_ef62e9c0-812b-45cc-aa02-9c778c7fe5b1",
                "type": "default",
                "data": {
                    "label": "czy lubisz psy",
                    "answer": "null",
                    "question": "czy lubisz psy",
                    "endpoint": "null"
                },
                "exitEdges": [
                    {
                        "id": "reactflow__edge-dndnode_ef62e9c0-812b-45cc-aa02-9c778c7fe5b1null-dndnode_c28300fa-ce42-434f-9438-7e1be3c7e137null",
                        "target": {
                            "id": "dndnode_c28300fa-ce42-434f-9438-7e1be3c7e137",
                            "type": "default",
                            "data": {
                                "label": "tak",
                                "answer": "tak",
                                "question": "null",
                                "endpoint": "null"
                            },
                            "exitEdges": [
                                {
                                    "id": "reactflow__edge-dndnode_c28300fa-ce42-434f-9438-7e1be3c7e137null-dndnode_d6664e12-d997-4bf7-8b8b-442b693ea5e6null",
                                    "target": {
                                        "id": "dndnode_d6664e12-d997-4bf7-8b8b-442b693ea5e6",
                                        "type": "default",
                                        "data": {
                                            "label": "twoj ulubiony kolor to",
                                            "answer": "null",
                                            "question": "twoj ulubiony kolor to",
                                            "endpoint": "null"
                                        },
                                        "exitEdges": [
                                            {
                                                "id": "reactflow__edge-dndnode_d6664e12-d997-4bf7-8b8b-442b693ea5e6null-dndnode_a0da4676-e4d4-48db-82a1-4e0ca8446ef2null",
                                                "target": {
                                                    "id": "dndnode_a0da4676-e4d4-48db-82a1-4e0ca8446ef2",
                                                    "type": "default",
                                                    "data": {
                                                        "label": "czerwony",
                                                        "answer": "czerwony",
                                                        "question": "null",
                                                        "endpoint": "null"
                                                    },
                                                    "exitEdges": [
                                                        {
                                                            "id": "reactflow__edge-dndnode_a0da4676-e4d4-48db-82a1-4e0ca8446ef2null-dndnode_b79365cd-c69c-49c1-9fe4-bb6bf65f02d4null",
                                                            "target": {
                                                                "id": "dndnode_b79365cd-c69c-49c1-9fe4-bb6bf65f02d4",
                                                                "type": "output",
                                                                "data": {
                                                                    "label": "liczba budynków jednorodzinnych (jednorodz)",
                                                                    "answer": "jednorodz",
                                                                    "question": "liczba budynków jednorodzinnych (jednorodz)",
                                                                    "endpoint": "null"
                                                                },
                                                                "exitEdges": []
                                                            }
                                                        }
                                                    ]
                                                }
                                            },
                                            {
                                                "id": "reactflow__edge-dndnode_d6664e12-d997-4bf7-8b8b-442b693ea5e6null-dndnode_860b62cf-ee3f-4e3d-8190-47b7f6192d9anull",
                                                "target": {
                                                    "id": "dndnode_860b62cf-ee3f-4e3d-8190-47b7f6192d9a",
                                                    "type": "default",
                                                    "data": {
                                                        "label": "niebieski",
                                                        "answer": "niebieski",
                                                        "question": "null",
                                                        "endpoint": "null"
                                                    },
                                                    "exitEdges": [
                                                        {
                                                            "id": "reactflow__edge-dndnode_860b62cf-ee3f-4e3d-8190-47b7f6192d9anull-dndnode_bf50b93a-dba7-47a2-82df-0f311af92ee6null",
                                                            "target": {
                                                                "id": "dndnode_bf50b93a-dba7-47a2-82df-0f311af92ee6",
                                                                "type": "output",
                                                                "data": {
                                                                    "label": "liczba budynków wielorodzinnych (wielorodz)",
                                                                    "answer": "wielorodz",
                                                                    "question": "liczba budynków wielorodzinnych (wielorodz)",
                                                                    "endpoint": "null"
                                                                },
                                                                "exitEdges": []
                                                            }
                                                        },
                                                        {
                                                            "id": "reactflow__edge-dndnode_860b62cf-ee3f-4e3d-8190-47b7f6192d9anull-dndnode_8e2a6b2a-26e6-477e-9bb0-4a311873e3f0null",
                                                            "target": {
                                                                "id": "dndnode_8e2a6b2a-26e6-477e-9bb0-4a311873e3f0",
                                                                "type": "output",
                                                                "data": {
                                                                    "label": "liczba budynków zbiorowego zamieszkania (zbiorZam)",
                                                                    "answer": "zbiorZam",
                                                                    "question": "liczba budynków zbiorowego zamieszkania (zbiorZam)",
                                                                    "endpoint": "null"
                                                                },
                                                                "exitEdges": []
                                                            }
                                                        }
                                                    ]
                                                }
                                            }
                                        ]
                                    }
                                },
                                {
                                    "id": "reactflow__edge-dndnode_c28300fa-ce42-434f-9438-7e1be3c7e137null-dndnode_ef24463c-47d2-4e7d-b645-fc86c5437866null",
                                    "target": {
                                        "id": "dndnode_ef24463c-47d2-4e7d-b645-fc86c5437866",
                                        "type": "output",
                                        "data": {
                                            "label": "liczba budynków transportu i łączności (transplacz)",
                                            "answer": "transplacz",
                                            "question": "liczba budynków transportu i łączności (transplacz)",
                                            "endpoint": "null"
                                        },
                                        "exitEdges": []
                                    }
                                }
                            ]
                        }
                    },
                    {
                        "id": "reactflow__edge-dndnode_ef62e9c0-812b-45cc-aa02-9c778c7fe5b1null-dndnode_57cbdf3b-9c21-49da-8d2e-7083b8dfdaeanull",
                        "target": {
                            "id": "dndnode_57cbdf3b-9c21-49da-8d2e-7083b8dfdaea",
                            "type": "default",
                            "data": {
                                "label": "nie",
                                "answer": "nie",
                                "question": "null",
                                "endpoint": "null"
                            },
                            "exitEdges": [
                                {
                                    "id": "reactflow__edge-dndnode_57cbdf3b-9c21-49da-8d2e-7083b8dfdaeanull-dndnode_7b993dd2-4320-4b33-b035-b7f94c548c60null",
                                    "target": {
                                        "id": "dndnode_7b993dd2-4320-4b33-b035-b7f94c548c60",
                                        "type": "output",
                                        "data": {
                                            "label": "liczba innych budynków turystycznych (turystInne)",
                                            "answer": "turystInne",
                                            "question": "liczba innych budynków turystycznych (turystInne)",
                                            "endpoint": "null"
                                        },
                                        "exitEdges": []
                                    }
                                }
                            ]
                        }
                    }
                ]
            }
        }
    ]
}